才子無雙 【SUNDAY擂台：陶傑VS蔡玉萍】

#Metoo 浪潮席捲全球
早前香港「欄后」呂麗瑤
亦公開自己被教練性侵嘅經歷
但有聲音質疑網絡公開嘅公平性
今集Sunday有理講邀請到
作家陶傑 陶傑 Channel
及中大社會學系教授蔡玉萍
早前兩人已經喺網上隔空開戰
今個星期日必有一番唇槍舌劍！
同場仲邀請左職場專欄作家張慧敏(Son姐) 職場慧眼
及熟悉民事法律嘅律師梁永鏗，同我地一齊討論！
密切留意今個星期日朝早11:30-12:30有線財經資訊台，我地FACEBOOK專頁亦會同步直播架!!